［秒回］心事研究室（42）

24小時開放
有心事就放低啦
盡快秒回大家

祈求讓你了解 自問成就我也不過是零
-周國賢 陽光燦爛的日子-

推到1003

破1001

新人LM

HI

人呢，成班偽毒又去邊

新人第一次入黎

Hi

新人Lm
最近識左個男仔 佢對我好好
好體貼 不過我唔係gay
點拒絕佢好

新人想問功課
Given x+y=3 x-y=1
then what is the value of pk?
讀緊K3

不安

K3已經上連登

Pk cannot be found in the equations
又要欠功課啦

連那風都笑我了
我想它會告訴你的
我更愛你了

計數機係咪冇電計唔到

個老師好惡
佢好似都有上連登
好似叫咩營業中

唔識

風繼續吹不忍遠離
心裡亦有淚不願流淚望著妳

幫你投訴佢

gay post 我都係出返去先

係咪有人玩fifa

聽日又要比罰無得食茶點啦

渣Ga

Pc 撚

Winning JJ

唔好打我菊花主意

都係無得食狗糧姐

小妹唔玩 咁我都唔玩啦

幼稚園啲茶點好好食嫁

我寧願孤獨終老都唔會要你菊花
死心啦

姐姐用心煮架
亂講掌嘴

茶點明明係熊仔餅 用咩心煮

掌佢嘴好啦
獎我嘴 比我食茶點

我地有螺絲粉食

要添食嘅小朋友舉手

我部電話正一死港女 鐘意就俾你叉電 唔鐘意你換幾多條線都唔洗旨意

唔偷食啦 偷食多啲會比營養師話

咦，你暗示緊邊個?

你以為你是旦搵野吉下就過電？
天真

渣住部電話個閃電就彈出嚟
唔渣住就消失

冇暗示人 果個一向唔聽話

佢唔係差唔到電 係唔比你差姐

渣住啦 用手去充電
我識條鐵咩

尋晚插住線見到87%叉唔到就算
今朝起身見到100% 但係冇綠燈

又要睇文

食左藥未

妄會員 。
保重身體

唔聽話嘅小朋友邊會好返

係咪去左食韓燒

自私食

我都休息了，有無病都要保重身體阿各位

係，7080

不過又開始偏頭痛了

早抖

食左了。

Goodnight

過黎攬陣

中中

我都份

今日收三點跟住返早係咩玩法

聽講最少要有八個鐘定十個鐘休息

都話唔好食啦

於b

有6個鐘都偷笑

我有

夠鐘玩自閉

留名

訓教 聽朝做運動

月台算唔算全港最溫暖既地方

好痴線

無晒人

係

成班夜鬼

都係無人

He是人
She是人
計數機不是人

沒有人了

星期五晚無偽毒是常識吧

唔係佢 我唔會拍拖

已準備單身一生

你問我，為什麼頑固而專一，
天下太大，總有人比你更合適。
其實我覺得這樣不值，可沒選擇方式，
你一出場別人都顯得，
不過如此。

互相折磨到白頭

琴晚勁早訓
今日勁早醒

早安

早晨

早閬呀

早晨everyone

Morning

小丸子

我仲肚痛緊

搞咩

好凍，攬住我

尋日早餐LUNCH都飲凍野

你玩完啦

邊忽凍呀今日

於B真係好唔怕凍

好久不見

Hi MK

有太陽曬住喎

有搽防曬？

偏偏偏偏偏頭痛好想死。。。

哩樣真慘

今日好似暖返少少

我來

冇
落街買嘢食姐

痛到頂唔住食Panadol

唔好食咁多啦

好想食熱辣辣既野

星期六成班人又唔見晒

我係度
睇緊六弄咖啡館

Forever u and me

得我地兩個毒撚

有咩問題

又係校園愛情片

無嘢做呀嘛

哩兩日無食過熱野，煮緊公仔麵

好想食叉燒拉麵

去一楽

香港其實有邊間拉麵好食

拉麵來 麥花臣球場對面

好想飲葡萄適提神 ，
成個狀態係做唔到野 ，
星期一要交兩份功課

矛盾大對決阿真係

同你去搵

帶埋你地個囡得唔得

飲完有排病喎

你出現先算啦

你估我係岩巴咩

做咩野

今日本來預左同你食咖

可以學某人飲Redbull

她靜悄悄的來過

今晚

繼續收皮到星期二

又話肚痛

帶我去日本食

邏假 飛啊

琴晚痛完啦 今日好好多

爸爸媽媽

咁我訓多個鐘入黎搵你 帶我食好西

放飛機一世冇女

六點食會唔會早得濟啊
我早餐午餐都未食

好喎

3餐一齊食

好想打邊爐

Okay la 想食咩
可以唔洗就我 我出黎都得嘅a

2個人撐枱腳

岩
石 巴

join us

唔做電燈膽

不怕失去你
我只是受不住每天你的問候與折磨

下 你黎左我先係電燈膽喎

好護眼

已被放棄

自己攞黎

成家人出去食飯幾溫馨

記得要食湯丸

一齊啦小丸子

重生機會都無

Join us

大埔中心有冇好西推薦

於b，你果戒口旺角入黎有冇咩車

火車囉
你宜家出黎啦？

係啊 入到黎都六點啦

個個都約出黎見面

有無人約我

我約你

幾時

now

今晚有約

好彩我今晚諗住返大尾篤玩自閉

很想做誰的風兒 來陪誰迷路

岩岩上車 於b一陣會唔會黎粉嶺站湊我呢個毒撚

到大學講聲

到

陪同學同佢鐘意個男仔去C3 悶到仆街 三個人玩左成日手機

斬左佢隻手落黎

到大學站。

一陣你係咁禁電話叫於b斬你手落黎

快到

於b 唔好嚇走人啦

做晒野啦

唉我都驚緊

我話我好悶叫佢講下野 佢話 咁你想講乜我唔想講野 我屌你老母

😊😊

咦呢兩個人笑得咁開心 邊個黎？

你 最近還好嗎

無你煩住一定好

可能會遲少少
等我一等

太耐冇返去 唔記得左間屋係咩位

明了 繼續潛水

自己住邊都唔知

你個同學 同佢鐘意個男仔有無交流？ 有就唔好阻住人啦

我地三個坐左係到成個鐘 玩左手機成個鐘 佢地今日講過十句野左右啦

之前有人帶

咁做啲野啦 開話題比佢地講下野
一係就咩都唔好做 走啦

Pm 我 我帶你去

Pmed

六索到邊

有鄰居認得我了

東海堂

父女好快團聚啦

我岩岩到左

我未夠重傷 這雙腿會走
想找你驗過我心死沒有
只可惜傷害不見切口
也沒藉口 來博你問候
我未怕獻醜 寂寞多自由
不需再顧慮濃或淡妝 你不接受
我想識你女朋友

未見過老母

無老母嫁 好似係

係囉未見過老母

於b好靚女啊
岩巴

約我約我

ok 約你出嚟睇我喊 利申女

公然護眼

又扮小妹

係
山
石巴

都我嘅，不過夜晚有火腿通？

有 散叫

食蛋牛治得唔得呀

唔鐘意牛

我係想食蛋咋

你食得蛋咩

四月完之前我都未有時間，
會唔會遙遙無期

等7半show

渣ga 四月後要去旅行

一分鐘 去邊到玩？

4月岩岩好慶祝我生日

未知 睇下到時想去邊就去邊

5月啦不如，SemBreak，我All pass唔洗retake
不過未知去唔去旅行

去小人國探險

好狗
不過駁唔到

係時候收埋自己療傷 see u all

唔好燒炭

約左你情人節推post wor

一日後再見啦
唔見影 你一世做小妹

頂，講開又好近了
好想搵佢

悶到而家啊屌feel到個男仔都好悶係咁伸懶腰

你應該離開現場。

睇埋個show 就 雖然無乜興趣但唔係好唔抵 悶左成日

你地就好 出黎見過曬

仆街 嗌得太多嘢食

碟碟個賣相

六索你就好啦

我就介口你地就食好西

連六叔都約到女 你睇下你

已經食左一半

對唔住囉 收皮呀

食完影d汁估返個餸

六索好on9

於b話我好柒
好彩佢無拔足狂奔

打情罵俏 岩巴

六索 見完一分鐘之後心境唔同哂
一分鐘

六索是咪覺得一分鐘好好 冇話你柒同on9

因為佢真係太on9

食野揸筷子好正常唧

收聲喇

六索：成個post冇個女仔比一分鐘更似女仔

乜鬼

岩呀

護眼特攻

保護靈魂之窗，你我有責

做咩鳩

原來綠索哩個名有意思

我哭著你聽著

凍到連登都唔想上

隻狗由入屋開始周圍吠
吠到我都驚

汪汪

佢惡小小

少少

放棄 要返黃埔 吠到心寒

係咪撞野

唉

無人

間屋有野一早知 村屋亦預左

i lost everyone
Alone

A窿 ，
原來你係0仔

所以隻狗咪保護緊你

喜歡上一個女子 先稱呼她為A我們大約都是凖備高考的 但是我並不清楚她到底怎麼想 。大約半年前 我和她一個比較好的朋友表白 但我被拒絕了 我把此事告訴了A 而A不斷幫助我 希望我和她的朋友能重拾女誼 但過了半年 我漸漸喜歡上A
雖然A有時會與我單獨吃飯談心 但是總覺得A依然認為我是喜歡她的朋友 但我真的很想告訴她 我喜歡的是你。但A為人經常說拍拖是一樣十分麻煩的事 而且經常說如果男女相處了長時間 剩下的只會有友誼不會有愛情 她也經常表明情侶一起是不需要表白的
我應如何是好呢

一手拖住佢

以為佢發我脾氣
今日同佢出去食嘢 佢擺隻手仔上台 我掃返落去 佢再擺
罵左佢一次

認真呢？

人地鐘唔鐘意你，其實或多或少都Feel到。
氣氛好嘅時候咪一手拖落去。
準備考試都係快D解決佢，到時一邊考又一邊諗，
兩頭唔到岸就慘

係啊，依加成個腦就系冧緊件事，DSE已經好以拋之腦後咁

因為我都係過來人
盡量決斷

DSE都唔洗諗 未識寫字

但系我又怕失敗，好似之前果個咁friend都做吾到

我覺得你中文作文應該評級1-2

吾系甘牙 已block

我認我廢

個人覺得你要讀多幾十年書再諗拍拖

諗

一分鐘連錯字都搵唔曬，閱讀評級U

你block唔block關我染事咩

唔好入嚟鬧人
同埋打啱D字

返去染髮喇 毛都未生齊

因為我平時打字hea ，所以請見諒

何以 我變了你的十六號愛人
隨便 碰上那個她都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是別人 能轉個化身共你再蜜運
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人

無贏過冠軍

其實都答左你，問題係你有無諗多左。
如果人地真係當你朋友，就算數啦

還未答謝你 曾付出的跟你沒法比
寧願這福氣 來日全部回贈你
如果那個他不愛護你准我代你哭
因你受罪是多麽滿足
離開了你都可以代你歡笑代你哭

一直都做開冠軍

推爆個post先瞓教

再講罰你食曬一個盤菜

咁你唔洗訓都似

每一秒初吻 我每一秒都想要吻你
就這樣 愛你 愛你 愛你 隨時都要一起
我喜歡 愛你 外套 味道 還有你的懷裡
把我們衣服鈕扣互扣 那就不用分離
美好愛情 我就愛這樣貼近 因為你

盤菜冠軍

晴天

陰天

雨天

人若然忘記了愛

你能忘記嗎 垃圾

屌你老母 駁唔到

思裂

我在何地，亦都會等你

我係咪又錯過左好多嘢

無，今日好靜阿妄

個個偽毒！

你好

走囝

岩岩同朋友行過觀塘 又諗起個女仔...
佢都係住觀塘...

新人LM
成日搞到男朋友唔開心
到底係佢地雷多定係我講野唔經大腦

對於我來說，你永遠會是100%的女孩。

垃圾

120%

又鬧我

無

比帽佢帶？

又叫我？

唔係 其實好少事
佢send啲嚇人既圖黎 我講笑話要block佢 半分鐘之後就解釋番唔會
跟住佢即刻起晒鋼話 你鍾意咪block囉 永久block都得
你唔block 我自己block都得添
次次講野都係咁 真係好hurt

分手啦，太幼稚喇，又唔係小學生

真係可惜偏偏剛剛擦過
無緣無份

點解係叫你?

空虛啊寂寞啊凍啊

明就明

我都係，乜咁啱阿

又喊 垃圾

me too...

你唔會係我識既人黎相認呀...

夜闌人靜 好掛住你

悟性太低

頭先同佢講電話
我 佢
：喂？
：搵我做咩
：冇呀 想問下你幫我訂左個蛋糕未 同埋果日你會唔會黎 我想見下你
：訂左喇 果日我唔黎喇 費事唔開心
：笑住講 唔開心？又唔見你當日捉返住我 cut左我線

以下開放叫春

八婆依家仲講嚟做咩

你住觀塘?

認真問既，同女友個幾星期無見，岩岩同佢去左行街食飯，送佢上車果陣佢攬住我喊，話好耐無見，唔想走，死啦，我好感動，但唔識點樣表達我內心果種開心，真係好想同佢過人世，佢咁樣算唔算係由鍾意變左做「愛」？愛同鍾意係兩個層次

但係佢講得冇錯 剩係一走了之

搞乜野事幾個星期無見先
btw小別勝新婚

約佢拎番件衫 都放飛機

帽事嘅

但我同佢whatsapp緊 佢都係絲打黎

衫都除埋比人

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

曬命

走啦

唔好whatsapp我 好嘈

夜喇，收皮啦

隔音好好o架

咁，直接

收皮啦

今日行山 行完又要去幫老豆手 攰到死
返到屋企食啲野就想訓
點知ex打黎 問我聽日可唔可以同佢去field trip
又係field trip

收皮囉

唔好喊哂口whatsapp搵我

Sorry囉

我好想訓呀

唔得阿八婆，完

哦

我話諗諗先 之後無理到

訓啦咁

叫你去幫手影女神相咋

做咩趕我走

緊係去 借女朋友俾你陪你去 自己揀 有幾個

笑左

你望下後面

Mk偽毒

我得一個ex做得返朋友

慣了 親戚問我有冇拖拍
我老豆走去答人 佢拍下散拖

我地影相囉？
好呀！
你幫我影一影丫

好啦不如我地去果度影囉！

如果要用依招 我有女仔fd 會肯做
但我唔會咁做
唔hurt 佢啦

佐佐型真毒

佢hurt緊你 嚟喇 揀個 情人節都借埋俾你

我諗佢都當我係朋友
能成為密友大概總帶著愛

偽毒

我的字典裡沒有ex (A0, 2017)

+1唔該

+2

我的字典裏沒有放棄

個幾星期姐 因為住得遠 大家都返工返學

收皮啦姐

你呃人

做朋友舒服過做情人

無用呀你

走啦唔想搞大件事

一分鐘收皮啦
+2 個ex 做得返朋友咋

想變A1?

講咸野？

A0毒撚冇人信
利申絲

今日同朋友過

有無人想聽不敵

訓先好攰
點解 點解我又要諗起你 點解我連行過你住果區都要諗起你...

我真係講緊 情人分開 做返朋友
之後quote 歌詞咋

暗角見

係病床過

小妹溫柔體貼 大方得體 想係14號前搵個男朋友

why not O1

做咩事

??

病囉

有人想聽咸野

有冇人想養寵物
小妹識自己去廁所
食量細 易養

心病

我差一個契細佬

祝你分手快樂

冇J ok

又唔係個幾月
我唔會話愛同鐘意係兩個層次
只係覺得熱戀期嘅感覺又返嚟
如果係拍得耐拖又穩定嘅
間唔中都會有依啲情況

你講比佢聽

唔變sheshe都偷笑
d sheshe中意撩完人就走

講比你聽

你個畜牲

而家聽

又得呀

2月14 連落樓下都想死 碼頭附近又係情侶 出海濱又係一對對

hesheit

我唔聽呀

變態佬 行開呀

街裏愛人一對對

咦 乜你地咁架

我同你一對算了

2月14閃光彈

你有無考慮過send你唱歌比你中意既人
上呀巴打

非gay

我女

你有時光隧道

中中 你同佢一對啦

扮啦 明明最想聽係你

點解咁講，佢中學時代應該聽過無數次

仆你個街 紅名仲要5個字 成日打 嚇我

你itit

中你一拳就得

我都有諗過

新人留名。

認錯人？

本尊

集體紅字五隻字user name
再一齊打

留你個名呀

偽毒本尊

雷射眼

娘娘

嘩，乜咁夜先蒲頭

點解班友咁有自信2月14表白 失敗左就

邊位咁叻豬

岩岩睇緊另一個post 冇睇呢邊姐

隔離

新時代獨立自信知性事業型女士。

唔計果位 好多人都諗住2月14表白
我想瞓醒就係2月15

有人話過叫我愚人節等佢
而家過左4個月就收曬皮

早抖啦

又背負咁多頭銜

請舉出A0的好處 與 拍拖的壞處

於BB

佢自己都記錯同背負唔起

死毒撚

女士就女士啦，on99

愚人節又係膠

雖然我都唔好得去邊，太細個喇果時

係咪而家連死毒撚都無容身之地

點會
利申A0大毒

毒撚又得罪你呀

你扮毒

收皮啦
一識到新朋友定新女女
就好似突然激男佢咁
可以完全唔搵 勁冷淡
講緊密密傾係兩星期前既事
年衫一凌晨就突然咁
幾好呀
咁又兩個禮拜啦
唉

多幾個都可以

Quote埋今次
鼻塞版

走

真毒

聽住先 以你宜家個狀態 除左女性 其他都背負唔起

忘記啦

自信嚟講我認第二應該有人敢認第一

樓下班阿伯又嘈

你唔了解我
我不怪你

當我在台上

已經不停搵番其他fd
又係咁睇劇做平時唔會做既野想分散注意力
但係就唔知點解幾乎日日發夢都見到佢

食左迷藥咁好似
係咪飢渴成咁呀

攞盤象棋落去挑佢機 輸左要佢收聲

你還在我之下

時節問題姐

新時代
獨立
自信
知性
事業

你邊一樣做到？

當我死㗎！
我不知幾自信

唔係好壞姐
我好似有人同人講過等我

單線solo?

聽講你上次已經認輸
日日去溝仔唔洗理我了

咩時節
甜言蜜語對女人黎講真係乜招架能力都無
好恐怖

你有冇尻柏蠔嘅膽量唱櫻花樹下

幾時 無吖

我養病又專登同你講吖？？

最後呢
等佢個頭呀

最後 我唔記得左

Err，靚仔講咪係囉
我講乜佢都不為所動

唱過啦 2014年聖誕節，好記得

有呀

對唔住 我多管閒事

有冇試過問人自己靚唔靚仔
利申試過 諗返起都柒

食屎啦
其實一早都知係唔好得去邊
一早估到會好快唔fd
但估唔到咁快
大佬呀好似比人啪左制咁
一夜之間變左第二個人

wtsapp講

無 ，照鏡都知樣衰

會唔會係我
應該唔係 因為我係靚仔

認輸ok？

新時代 — 捉緊2017 春季最新潮流走勢
獨立 — 可自己照顧自己，唔會餓死
自信 — 我好靚
知性 — 抽象
事業 — 做狗工做到成功做左一隻狗

我唔知總數係幾多，不過高峰期係一年傾足365日
依家一年廿句左右 乜乜快樂果種

呢兩個禮拜咩wtsapp group都浮番上黎
除左你。
沉到落地底
平時又唔見咁多人ig pm
平時又唔見wtsapp d人咁嘈

自己諗下前幾日講過咩

女黎架
幾時先信我係絲打

駁唔到

應該係個post第二個自認靚嘅人

握手？簽名相？

，高價賣比一分鐘

話說 女仔講甜言蜜語信唔過 聽到厭

靜係維持左4個月就完

我唔會要

你話女人同你講呀？

唔識貨

兩年左右，朋友角色

我要你係身邊

朋友呀永遠都係朋友

聽歌聽歌記得聽歌，我訓
唔應該熬夜

聽左

試過惹花惹到whatsapp三四個 miss u bb

我覺得無所謂，只要佢開心
佢開心好緊要

中中聽日繼續扮我fans ok

不過我係果d聽到人地講甜言蜜語
但就一臉無感覺但內心勁冧果種

真。Fan
妄會員要好好加油 ，頹完變返強人

睇下用咩心態 我會扮開心 內心覺得又嚟

其實朋友黎講 佢真係唔好 身邊有勁多好既朋友
但係唔知點解就係比佢搞到呢兩個禮拜無曬人生意義咁

個什麼娘娘病好未

miss you bb

然後擰轉頭
咀角微微左上戚

男女有別掛
唔係中意果d口花花果種
係中意有人會在意自己姐

心意收好了，晚安。

小妹不心動

晚安

係 又或者笑住但都要打個🌝樣扮無感覺

聽慣左覺得冇分別 以前會好在意

我要

咁毒撚平日無乜人關心嘛
其實都有既但係硬係覺得唔同

我好多時會skip左女仔句miss u/愛你 等佢開新話題先覆

我信你是絲打了

我呢

收皮

你直頭要抱抱吧

我似女仔過你

於b專享

教我溝女 唔貪心 一個夠

你剪左條j 再討論

你有櫻桃子 於B

咁又無咁直接

你病好未 好廢

你終於返到屋企

話說 介紹俾你份工我都辭左職

無做啦？

要返酒店幫手

又夢到....每晚都夢到
勁辛苦

夢到自己比唔同嘅怪物殺左幾次。
每次死法都唔同。
可能因為臨訓睇左Isis

起身食藥訓教

經常聽到真正嘅靚聲，
再聽返自己就好頹 ，
深知自己天賦同能力都無乜

不過暫時都唔會放棄

係時候出發

是不是 還那麼愛遲到
情人節前一日分手快樂

最心痛是愛得太遲

好眼訓 星期日都要返工🌚

Sad
七日都要返 返幾點呀？

人個腦真係好on9
點解又可瘋狂諗起一個唔想再諗起既人
明知知佢近況又會頹
但又偏偏要開佢個snap黎睇

因為人腦係非理性的
如果可以好似電腦咁 隨意刪改記憶
咁就唔係人啦

死囡包 唔準笑

佢當我水泡
我就得到佢個身得唔到佢個心
咁我係唔係要調整心態
唔好再以得到佢個身心為目標

sp?

不如成個人離開

好凍

又頭痛

好想答你 真心咩

娘娘搞咩呀你

知唔知點解成日都頭痛

廢老比較怕凍

知易行難
但好快你就會攰
攰就會離開，。

笑死

偏頭痛
無成因
逢嚟m 前一定痛😭

我同於B就黎完啦

笑咩呀

人地肚痛你就頭痛

我m 前頭痛
一嚟就肚痛

你兩母女搞咩

又肚痛
又要搵廁所

又串我

做咩呀你癲9左呀

Hi 走

肚痛左2日

我以為於b同左你講

講乜嘢

佢痴9左

廢老怕凍 仲唔係我

係唔係想俾人Diu

又得罪你啲咩

終於有人

咩都得罪

哈比

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

10
9
8
7
6
5
4
3
2
1

做咩

太悶

Hi 小櫻

揾嘢做

情人節只想同你過

真係同佢過

佢 _ _ _ _ 呀

又講咩

係呀屌
岩岩見到佢睇完第一個ig story即刻skip左又灰

原來你仲有留意我

食屎啦晚晚迫自己唔諗 日日發夢都夢到佢呀
唉快d比番個正常既人生我

雖然冇夢到佢，但晚晚都諗住佢，點算

我都想知 好痴線

這若是浪漫
我怎麼覺得就快分離

因為太愛男朋友
因為怕再次受傷害
個心放哂落去
但有時又唔敢太近，想拉開返個距離
點解會咁

冇安全感嘅

係，我係完全冇安全感既人
尤其男朋友身邊有異性會搵既時候

點解
實會有架喎

成班偽毒去晒邊

係度

在。

頭痛好D未呀

未吖食左葯好小小。。。。不過我去左做按摩。。鬆下個人

係啊 你偽毒黎㗎

你真毒

一頁都推唔到
渣Ga

今天是星期日

開始攰緊

成班偽毒

攰到咁上下你會自己離開啦

情人節倒數

你呀

話自己毒撚你又唔信

笑什麼 你也是毒撚

有個男人愛著你
用心愛著你
那個男人愛著你
徹底愛著你
他情願變成影子
守候著妳 跟隨著妳
那個男人愛著你
心卻在哭泣
還需要多久 多長 多傷
你才會聽見他沒說的話
堅強像謊言一樣
不過是一種偽裝
他只希望有個機會能被你愛上

繼續自閉2月15先出返嚟

咁仲做唔做ptbf

有人約我聽日唱k
終於有人約我

聽日有咩用係都後日啦

後日要返學

聽日唔洗咩

話說學校年年都有金沙花係情人節賣
又係同扮工室啲西女人鬥花差唔多

只為果個人服務
不過佢唔需要

痴根前日睇報紙要二千蚊扎花

Last minute 平D ok

二千蚊係咪on9嫁

free

二千夠去秦國台灣日本啦

包咩服務

留返黎食好過啦

全包 本人出現屌打全office 個office講足三個月
你男朋友好靚仔呀 點識架
wow 有個咁靚仔嘅男朋友都唔講 好姊妹啵

講唔足3個月係咪可以退錢

都已經free

顧客永遠是對的

講足3年都得 我對自己好有信心

聽日放假呀

收聲啦

話說小弟係毒丁丁，升左上college 同其中一個女仔friend左，其實一直都鍾意佢，我估我同個女仔既common friend 都應該知我鍾意佢，但係我一直唔夠膽表白，驚如果失敗又冇friend做。

話說我前幾日問佢情人節有冇野做，佢同我講話夜晚唔得閑，仲要平時見到佢有成日WhatsApp一個我唔識嘅男仔，咁都知應該咩事啦！但係我仲想FF多一陣。

真係唔知點好 求屌醒

真係要屌醒你？

屌你都多餘 你都係繼續FF
有我咁型應該都冇煩惱

我=無創意，無藝術天份

孤仔盲反 瞓教

訓左好耐

班偽毒係邊啊

我都無 諗諗下都唔知自己長處係乜野

係咪掛住我

諗幼兒活動，覺得自己淨係識炒冷飯

你想要邊方面 小弟我專精各樣野

咩盲反呀 唔信你有咁大威力

岩岩阿媽問我星期二返唔返黎食飯
我話返
阿媽：冇街去咩

利申 肥仔一名，個樣唔算差嘅

同人一齊返

唔算差=差
利申靚仔

唔關事
係人地有做嘢你冇

邊到揾條友返去

岩巴

ptbf

單車狗呢

daddy：星期二你出街喇 我同媽咪去食飯
又唔理個仔

你話約咗一大班人 不過係網上見

咁又唔洗

好毒 抵死抵死

你似唔信我

好毒呀唔敢講出黎

agree 好毒
利申有約

佢借完我耳機仲未還

成班偽毒
我2月14 8點起會推post
嗰日放8

慘 dayoff
工人唔會推我餐飯掛

請ptbf 一舉兩得
搶返耳機 再加食飯

係公司都一直推

你有返耳機 佢又有飯食

返園要放工先推得

我晏就都會推 放心
但8點返屋企就可以不斷推

我覺得可以搞個幼兒情人節
我細個都係幼稚園俾個女同學捉住我影相錫左我一啖

win8小畫家真係好煩，做到燥底阿

我到post42都未爆粗

不安 報左警，你唔好走

俾人錫都報警

覺唔覺得錫我果個宜家應該出人頭地咗
由細細個品味已經咁好

你今次坐硬喇你

我都未告佢奪走左我初吻

好似幾好提議

記住佢有女朋友
我義務出手幫佢頂一日

我覺得弱智先情人節送花 隨便放堆氣球都屌打

日日都唔開心
日日都中意落公園吹風諗野
終於吹出病

渣ga

無用

太廢了
唔著衫吹先勁

肥肉唔敢show

我淨係想要返耳機
叫佢寄俾我又唔肯
返過屋企又唔拎俾我

一分鐘Go

go咩 我出手就係買返個耳機 見都費事

你同某會然有咩分別

單車仔咁煩既

係
死問爛問先肯過黎還嘢

拎返晒D野就唔好再彩佢啦

頭暈 死左上床 驚暈

最重要個樣錢呀
岩岩落樓拎返耳機lu

渣ga長期病患

就病死

我都未死 你死乜野
以前返可立好鐘意去中心樓上吹風

冇病呀宜家

我真心暈緊，但要交野
訓左兩日都唔夠

d藥太勁

小妹好凍好寂寞

唔出奇 唔勁又治我唔到

好似得一粒有睡意，搞到陰住陰住想訓...

做哂啲嘢先食藥 拿拿聲做

我十隻藥有6-7隻有睡意 但係我食完反效果

我決定做曬D關鍵野就即訓

今日都吹咗成日風
好爽呀

啱呀 約左你星期二嫁嗎

吹乜撚 凍冰冰

你地真係好鐘意吹風
今日唔係去陪佢field trip咩

我都唔明 吹咩風

去完 自己咪去吹下風囉
好舒服

經過一役重病
小弟我已經諗到個俾吹風更好嘅方法

因為啲風打落自己到 好似打醒自己咁
咩都唔好諗啦
一個字 爽

係咩？

好心酸

充足睡眠為推post

好慘

搵過個更愛你嘅人
成日控制住你 照顧住你
會因為你而發脾氣嘅蠢人
利申搵到 但我捉唔住佢

赤赤地個感覺幾爽
不過唔會自己一個吹

放飛機一世冇女嫁！！

某會員 心已死
心都死點捉住佢

呢幾日發夢發到傻左
俾人強姦
誤入鬼屋
嚇餐死

於B 金句一出 邊個敢放飛機

癲人可以將死都救返生

山石先生

咪再發啲小妹夢啦
係時候man 啲啦

識養一定養魚 隻手甩皮放落去魚缸會幫我食哂

知驚就好

man乜鬼 我公認女仔

情人節活動
由於過多毒撚冇人約 小妹決定揀間餐廳俾大家餵食小妹

語氣成個肥芝咁

果件

我覺得我扮女仔應該都好靚

雙眼皮深 眼大 眼捷毛長
得罪講句 好明顯係屌打

只是愛要怎麼說出口

如果你習慣 有備無患 只怕獨個晚餐
才想到讓我借用時間 借用完沒法還

ptbf表示 最憎人約我再諗住其他人 根本有我存在你應該冇時間諗其他人

最近有咩戲睇 諗住情人節自己一個睇

隨便借

我陪你睇

睇咩呀 推POST呀

你唔介紹比我都一世無女架啦

我介紹你都一世無女架喇

一齊(睇下邊區)

你行開啦，渣GA

軟弱的電話 又打給你

過左情人節先溝女 慳返筆

就係諗住自己睇 一咩齊

唉，比人拒絕左。唉唉唉唉

我同你去睇

放我飛機一世無女

睇完我再同你拖住手行海濱 我女你男

都係「如果你地唔介紹女仔比我識，我都一世無女」

乜咁刺激阿大佬，
你唔好咁痴線啦

情人節唔打牌？

我行出海濱我包你識到女

跳海

洗鬼跳海
扔佢落海

放假先打牌嫁

你日日都打

想睇lego 電影

病好先唱啦
做埋野好食藥訓啦

正呀
依首歌我成日聽

返工時間過得快 放假d時間過得更加快

除非聲帶受傷，如果唔係我全年無休
純粹隨口錄

人嘅人生過得仲快 及時行樂

一分鐘看破左紅塵

又放完兩日假

怪巴同又青姐唔係去睇咩

啱呀

到40歳就想睇一套40年嘅電影
有人會活得好快樂 亦有人覺得40年都一樣

唔知呀 我一個人去睇算啦
可能聽日 或者星期三晚

終於認同我講野 睇嚟得我地兩個老人家明白

剩係認同及時行樂

及時行樂

小櫻幾時探契女

有人睇戲鐘意睇神作
有人睇戲鐘意睇普通戲
一個人睇定兩個人睇 神作定普通嘅一套戲 都係取決於入戲院嘅心態

認老喇 我同你差唔多年紀

未約呀

真心咩

六叔 配櫻桃咪啱 兩個都有返咁上下年紀

活左21年老了 頭髮都變紫色

我襯唔起佢呀

D手信好似唔等得

點解我可以咁有自信 聽日返工探究下先得
宜家食藥瞓教 聽日6點半要返到公司

佢地要幾時走

如果我有你四分一嘅自信
我人生應該會唔同好多

會仲慘

屌你

家下你好無自信咩

我無

，扮

你又扮

講真又唔信

盡快啦

唔好咁啦，你要相信自己

好返D未

智障 都唔知邊個話俾我表妹嚟瞓兩晚 瞓著左打過嚟叫我接佢

有我四分一足以令天下大亂

燥燥地。。

死港女一個 狗也不屌

又燥 放鬆下心情

咁易咩

就m 到係燥嫁啦

個頭俾個圈cool 住點放鬆

自信小小行步路都型d 照鏡都靚d 利申認真

我幫你按摩 你試下將果個圈當係我隻手攬住你 或者隻貓貓用條尾 搞住你

你表妹呢兩日返黃埔呀 費事佢太早起身 你俾間房佢得架喇 唔洗理佢
唔係咁... 嘟 嘟 嘟

幾好聽喎今次

留意返先

唔好用自己嘅生活同人地比較
人地搵三四萬 你搵一萬 係人地眼中你可以係一個窮人
但係你自己眼中 唔可以存有呢種諗法
一萬數睇落去好似微不足道 但係果一萬蚊
你係以自己嘅有限嘅能力賺返嚟 人地三四萬蚊人工要諗供樓或者其他 而你只係需要諗我果一萬蚊點洗好 點洗可以令自己最快樂 預期理人地眼光 不如諗下自己嘅未來 搵過返適合自己嘅工行條自己認為岩嘅路

頂講錯嘢

remember
your life you choose

營業中
you can heal your life right？

岩既 咁毒既level係好難reach到

索仔 miss u

於b 比啲自信自己 你仲後生 大把世界

老豆話既

唔見你叫我俾啲自信自己 你仲後生 大把世界

於b不知幾好 係遇到既人唔太好

Yes, 利申搵幾多可以洗幾多

真心話姐

搵1萬嘅生活仲開心過我搵幾萬蚊
責任太大 我受唔起

搵緊26k 0負擔

又26K

以前係外國搵4K一個月
香港4萬

係咪曬命post 黎

Yes 你地一唔一齊黎

唔著重錢

又黎搭枱 一打青島唔該

我唔會同你地講轉個心態返工
返工唔撚係返學
返工見下同事仔
鬼會信咩
你就當返工係一種消磨時間嘅活動就好 做下野 傾下計就一日 返五日又放假
以上內容不適用於OT人士以及果個蠢人日日做到9點幾10點 我建議佢轉工做我保姆

你又唔講睇咩

係香港夠食夠洗就得 基本上個概念錯左
男人就一定要有車有樓要係咩師
女人就一定要搵個條件好嘅男人

死開喇 酒鬼
禁煙禁酒呀

Lego 講左好耐

你唔飲得

Miss左 sorry

返工就真係返工 不過點都唔會OT

同你地講完 到你地幫我 表妹一上到嚟俾完間房佢就狂播泡菜歌 仲要大大聲 點叫佢收聲又唔傷和氣

Join?

呢個是咪娘娘嚟 開口就話我唔飲得

一巴兜落去

唔得 我反對暴力
其次我唔夠佢打 佢學柔道

同我一齊聽呀

男團歌既話無得救

你醉喇 幻覺

好廢

咪直接叫佢細聲D，話好應聲。自信的你有何難度

bigbang緊 我眼中算秦國女團

巴打又係你展現歌喉既時候喇

我認廢
叫佢細聲D陣間住完兩日同佢老母講我恰佢就不得了 聽講佢鐘意我

你地班人真係好鬼warm

你同佢講 top入左伍啦 你唱咁大聲佢唔會聽到架
包diu你

利申男團無興趣

你真係 ，自戀到呢

事實 表姐都鐘意我 之前食飯聽過

sor9唔識用

天生吸引人係罪

要睇埋心理醫生

心理醫生都要睇返我

被愛妄想症

唔想做電燈膽

冇 MK妹氣質 引來太多麻煩

哪兒來的電燈膽

死mk

利申 仲my

能迴避嘛
我怕了當那電燈膽

於b不知幾好

我返學已經MK你兩倍 投降輸一半

你幾時釘耳？

我中一釘耳

燒紅枝針插落去果陣你毛都未出呀 釘耳

你個ac 俾左人？
突然咁好嘅

唉咩 你返園 又唔洗對住班心計撚
我返酒店要驚人背後插我一刀

小朋友真係好治癒

你會唔會諗得太簡單

好多小朋友係魔鬼 放完隻手落個口到再Hi落我件衫同塊臉

不過小朋友係好鐘意痴住我 唔識都鐘意痴住 覺得我有神秘感

一直都好 係講野賤

其實想講 人人都有壓力 返工要面對各種各樣既撚人
但你待遇係好過好多人 尤其是以你年資同學歷黎講

唔係話你

我知阿，唉

好啦我輸 我中一仲著緊AAPE

個fd搞生日會 200任飲點睇

咪話你做乜把口咁好囉

主打XO加whisky

好凍
又話回暖。。

祝酒精中毒

回暖～～前面會有什麼樂園？

見完又青心花怒放

攬住你

我最驚真係耶教 返工就叫你入教 唔入俾人杯

聽日又要做狗。。

唔想怪獸做電燈膽 所以我唔去睇lego了

，一向唔信，但返園都尊重佢地嘅文化

走囝 我同你睇

仲要係病狗

唔好咁講
大家都明嘅 但為生活做牛都要做啦

改變你嘅心態 聽日又可以見到一分鐘 好治療

走囝歧視我
又話自己睇

幾時收皮

耶教好似高人一等 識好多耶教都覺得自己同你唔同level

打個比喻姐 唔信你見下 好治療

一見
自信返曬嚟

咁我收返

你地三個一齊睇

浸淫左好多年耶教文化，
其實主要係睇人，有D人就係狂妄自大，強烈控制慾，同宗教本身無關。
但我認同宗教拖慢左人類發展

無話過睇

又青見完我無上過黎

比你嚇走咗

於B join?

男神喎 睇過

係喇係喇 你最靚
loveu

著左草

太柒嚇親佢

我唔搞Gay

拆利是先

出黎咪有得睇

藝術 天文 科學都比宗教拖慢

死開喇你 小妹覺得你要增高

燒死曬D科學家

其實我3米幾

用石頭轟打佢地

除3

五魚二餅

仲矮過你真係太矮啦

幾好呀 方便同啲小朋友講野

熟悉嘅怪獸返黎啦

怪獸 你星期二晚約咗邊個？

邊有人約

唔睇lego

要講宗教可以講好耐，但我深信有部分善良而有智慧嘅信徒，雖然同時擁有「善心」同「智慧」嘅真係少數

快啲推爆佢 邊個1001自己開post